(更勝一籌)繼惠康賣深圳維他奶後，百佳賣上海維他奶!

惠康轉賣深圳製維他奶

要不是中國給你奶喝，完蛋了

推

咁你咪唔好撚柒買
利申一向唔飲

香港冇大陸果隻朱古力維他奶

香港製造拎上中國賣
中國製造拎番去香港賣

嘉頓一樣，好多蛋糕、餅乾都轉晒Made in China
唔好以為包裝蛋糕都係香港新鮮製造，其實都係Made in China

屌佢地老母！

睇個底喇
仲睇咁大段字

一早知啦

認barcode囉
頭三隻字係690唔係489就咪撚買啦
489代表香港做
690代表大陸做
暫時所知啲包裝飲品食品都係咁分

飲完肚痛果陣咪知囉

盒底冇咗隻字啦，擺明想人買錯